男朋友同朋友去club

各位絲打會唔會比男朋友同朋友落club?
有冇人好似我一樣會好糾結，想比佢去social下，唔想管得佢咁嚴，但係又會擔心
次次比佢去都會冇嘜安全感，又唔知點同佢講好

用塊閪留住佢個人

嘜你老母

叫佢落gay club

要出軌唔落club都會出軌
唔會既 有條祼女訓佢張床都無事

好正常，比佢去屌吓其他女，練好啲技術再同你玩，你都開心啲啦

好心你唔好咁計較啦，落去屌下閪姐，都要你管？

夜晚屌完，朝早咪用翻果條沾滿性病既鳩屌翻你囉

你係咪拍咗幾耐

拍咗無耐

介唔介意tg 我都有野想講😹